hello nico又黎香港

有無人好興奮佢地黎香港，好似好快就賣曬600張飛，好癲

利申：見到有飛買個日即克9衝去買咗

賣晒飛la wor
而家好似睇緊會唔會加場..

唔係講明唔加場?

見到連登一個hello nico嘅post都無 以為無人識

應該唔會掛，唔係d飛就唔會一兩日賣曬啦

我第二日先得閒過數 幾驚買唔到
不過一位去睇

完全唔知
大唔大機會加場

Facebook講明唔加場

屌

多謝呢個post 我先知。。。屌
我見佢尋日出左個post 問加平日係咪有人睇
係咪姐係有機

問得應該有機

頂我想平日去
佢講到唔會加場我先焗住星期日

facebook 有公佈wor..

睇個樣似會加一場..

推

飛已買

毒L自己一個去

幾日已經賣哂
撚知得唔得咩

#metoo

Link呢
屌呀
完全唔撚知佢地黎香港

fb search 黑市音樂la

岩岩公佈左 毒撚一人去

咁多一個人, 睇黎可以組個連登巴絲團...

有無星期一團

想睇星期一 星期日要拎假

今次係我第四次自己一個去睇hello nico

推！次次睇show都係自己好慘

多謝依個post我啱啱買到26號飛

公起

恭喜

飛已買

btw我記得前幾次我都好遲先買飛 今次竟然兩日就清完

買左

飛已買，毒撚一個睇

好似加左場

加左la, 要買趁手la, 真係唔知幾時又會爆

Deca joins 落日飛車 好似同一日

唔係同一日 27啊

原本買左同女朋友一齊睇，宜家唔知會唔會分手

仆街遲左已冇原show 飛
(唔想買加場)

推到有人一齊睇

想睇 仲有冇飛

太遲了

想睇嗰啲全部都冇得睇

想放一張 有冇人要

想要

有冇人放一張 頭一場嘅

收一張飛 邊場都OK

原價放一張25號
有意請留tg

另外開po啦，呢好好少人睇

今晚見

今晚開場, 推一推

search唔到你wor

你add我?
tg: Kingstonleung

Push人已到

仲未到

未賣晒碟ar ma

留名相認 場嘅最入果邊一個人睇緊

收到風已經買哂

場內毒自睇揮手

屌我仲未到

年半前賣晒碟, 今次年半後又無晒

開始未呀屌

岩岩到, 左後方空地區

Good show
btw沒有人在乎你在乎的事

想問下都係賣 熟悉的荒涼 同埋 閉上眼睛 呢兩隻??

氣氛一般

好似上次hidden agenda 個feel 好啲..

同埋音響, performance 我都覺得上次好啲..

聽朝飲早茶

場入面有啲焗 冷氣唔夠

主音唔係好掂喎...

同Clockenflap比呢？

樂器部份:
BASS唔出 依點唔太滿意
結他tone幾好 但係聽到彈錯左部份 但可以接受
鼓部高質

主唱:
唱得唔穩定 有D位完全唱唔到
但係表演好EMO stage performance 帶動返個情緒

埸地:
SUBLOW好似唔太夠
mic間唔中有D feed, 但我見好似唔太關主唱事,
雖然有時佢會cup mic但有時就咁囉住都會feed

燈光整體令人滿意
好配合到 甚至提升左個performance level
尤其係intro個陣真係好撚正

觀眾:
九成係兵馬俑
我自己係觀眾見到身邊個個碌木咁企係到都唔開胃啦

有人暈低左

我企stage左邊有個女仔暈低左

佢最後點?

新場人多好焗，另外Sound方面麻麻，前幾日睇Thud直頭Vocal冇聲，又成日Feed，希望阿和會搞搞佢，今場好似有好多平時少聽Indie野嘅觀眾，冇乜氣氛，走個陣聽到有條友話點解Live同Spotify唔同

詹宇庭出盡奶力都帶唔起個氣氛
成班兵馬俑

證明人多爆場都冇用，人少但觀眾高質仲好 睇啲外國band，啲鬼佬真係特別投入，前幾日睇beach fossils，有種去左外國live house嘅感覺

前面班人真係靜到仆街
點解可以連手都唔舉吓
見到觀眾咁,主唱都投入唔到la

中間有兩條友舉足全程,好似兩支香咁好撚奇怪

個個都係你咁諗搞到個場死曬，

我係其中一支香

per se好正

買左碟支持下

Dllm 冇人郁冇人拍手冇人大合唱。。

真係勁多feed

冇大合唱

我兩晚都有睇，今晚音響同氣氛已經比尋晚好太多
希望今年呼叫會搵佢地黎

咁clockenflap好睇好多...

... 噚日先喺Spotify第一次聽佢哋首接下來回何好正

啲燈射撚住啲人 連台都望唔到

似乎係擺得太多燈？
某幾下直射同狂閃其實係幾辛苦
但整體我覺得幾好，d燈配合大部份都好靚

Cover當冬夜漸暖果時個bar位係咁係到放氣係做乜撚
聽到躁

我覺得係觀眾唔熟啲歌詞 (自首，我自己都唔熟，有三丶四首係冇聽過)
不過我自己傾向係聽台上表演者唱，多過台下大合唱加拍手，所以我幾鍾意今晚個台下氣氛。
謝芊彤人丶謝芊蕾後面果兩首有驚喜。

我prefer台下觀眾泣不成聲擁作一團

識撚鐵
咁先夠aesthetic